點解林鄭不現身譴責，快出表態！

今次又不警員被打！不要龜縮。盡情譴責！

今次又有“警員“被打！不要龜縮。盡情譴責！